蕭若元：特朗普會在搖擺州份- 喬治亞州 密歇根州 威斯康辛州取勝

由1:40開始

燈死咗

侵個樣 被人燈到好慘

收聲la 我信麵神

已經燈死咗

wi mi原來係咁樣輸

又燈死

屌，比佢燈死啦

靜靜地贏得唔得

收嗲啦蕭山

咁撚多次都係唔信邪

死全家啦 屌你老母

Wis Mic已燈到落後
睇嚟老燒Geo面子票都唔留比侵侵

勁準燒山快d宣佈拜登黎緊四年做總統

蕭: 密歇根又冇得追 又多16票

好心就收爹啦

出少陣聲洗死咩 仆街

睇嚟老母麵燈力都係唔夠燒山高燈撚死咗

可以將蕭若元判處死刑嗎?

唔怪得知

雖然知你有心姐，但可唔可以收嗲啊

中到應一應,多謝燒山,燒山好嘢

FUCK

出少句聲唔撚得嘅

呢壇野真係...一加自己分析就即刻轉勢

出少句聲啦

一講完即刻輸哂

燒生...搵人毒啞佢啦！超能力唔係咁用架！！

燈神都係老嘅辣

第一次見

快撚啲死啦蕭若元
屌你老母

各位網友

拜登而家形勢大好 總統寶座高唱入雲

燒山功力高過麵神

屌你燒山 唔好亂燈啦

靜啦

蕭生今日休息下啦好嘛

大佬呀收下聲啦

燒山收聲當幫忙

咁口臭 祝你死先過佢

好準

如果最後結果係咁嘅話.....與其話燒山燈神,不如話佢嘅分析同預測都廢嘅.......唔好再出呢類形嘅片啦

政治議題麵仔都唔夠燒山嚟

唔係話我登必勝？而家咪勝，有咩問題

靜啦仆街

好撚煩

呢條煩膠可以收皮未
玩膠太多就變得煩

根本今次真正嘅戰場係麵咪媽決戰蕭生

明知自己燈力強就收嗲啦

可唔可以搵人打佢一獲呀

屌!!!!!
呢幾個州有鬼票

收聲啦屌應講唔講

燒生你條仆街

屌佢老味，本來仆街面幫到出面贏架啦，佢老味早午晚出黎發工，宜家只能求老母面再出手救世人

收左共錢燈鳩人呀？燒山

又中 屌

屌你老母燒山
燈少次啦

明知自己燈就收嗲啦屌你老母

迷信救港

輸左選舉就搵香港人出氣
咁似中共比人恰就搵香港人出氣

終極一燈，侵bye。

佢自己都係台灣，佢玩死埋自己

點解唔忍吓吓燒山

佢講夠未 可唔可以出少句聲

哇屌.........................

仆街啦蕭生屌你個臭嘴

想睇燒山vs麵神

收嗲啦

以後YouTube 唔睇佢

gg

十四萬票拜登元兇

仆街蕭生

老母麵都要輸比燒山

麵神唔係真心，無燈力

老蕭燈撚完未

仆街 出少句聲啦

吊你個燒山明知自己燈就出小句聲啦

燒山點解要害我哋

燒山燈拜登同老母麵講拜登贏咪一樣

出少陣聲好唔好

蕭若元先係真正嘅燈神！！！！

燈神好嘢！！！！

屌你老母蕭若元

屌你個嘴

燒山>老母麵

薑都係老嘅辣

屌，你條PK燒山，次次都咁，封咪啦屌

兜唔返啦，蕭若元你去食屎啦～

收皮啦老燒

佢都唔係真心

屌你燒山好心就收聲啦

蕭山打贏媽咪麵

呢隻燈西

屌出事啦8

老蕭真係仆街嚟，死全家啦屌

燒山

屌你老母

屌你老母，出少句聲無人話你死架！仆你個街害死好多人架

快d武統第一個炸死你老母臭閪

收口啦死老賤種

呢條死老野成撚日出黎 燈

靜啦屌你老母

結果燒山先係祖師爺

連登仔今次認清燒山未

兒登仔: 燒山好野!

燒佢老味 以後唔撚食時代

屌佢老母

收聲啦
知自己有超能力又唔撚識用
屌你老母

燈盡啲
民主黨入主白宮

佢其實可唔可以收嗲

收聲啦屌

diu... 出少句聲，評論少一次得唔得呀！
快啲講拜登贏硬呀！

蕭若元隻臭閪生滋狗可唔可以管下把閪口

收嗲啦蕭若元，屌你老味

我唔信

屌
出少句聲當幫忙ok？

屌你老母燒山收嗲啦

呢條廢老快d死啦
成日出黎9up

我求下收下把口 靜靜地好不好

佢正宗講少兩句當幫忙啦……
日日係都歸納報紙，讀一次當分析

屌你老母臭系
係要出來燈

燒山收撚埋把死人口先啦

燈撚曬
最叻係你啦今次

終極一燈

Lv.1 連燈仔

Lv. 100 麵麵

Lv.無限 始終係燒山

妄想有人超越到燒山地位
第二日即刻有報應

屌你老母出少陣聲得唔得

今舖根本唔係美國大選而係信仰之戰
燒山信徒 VS 大dodo信徒

GOOD

佢真係好煩

Siu生喺場運動上出錢又出力。你為咗啲本身連登仔玩膠嘅迷信野而咁樣閙自己人

邊有燈呢樣野架 有既話巴菲特唔洗要智囊團做analysis 啦 理性 冷靜啲先

準備又要睇大量燒山gif

侵侵

燈嘅嘢講下笑就好
認真屌人老母咒人死真係極度智障

燒山出片發皮四

上得連登多上撚晒腦 覺得真係有燈呢樣野 入左邪教咁班傻閪

蕭生可唔可以收嗲

Michigan wisconsin 未反杯之前 我已經feel到奶野

蕭生 我係度呼籲你
個選舉完之前都唔好發出任何聲響
因為你嘅超能力已經覆蓋全世界

唔怪得密歇根州, 威斯康辛州俾拜登反吸

Siu生喺場運動上出錢又出力。你為咗啲本身連登仔玩膠嘅迷信野而咁樣閙自己人[sosad][sosad][sosad]

反串緊?

其實好心條友知道自己把口咁撚臭呀收皮啦喺度學人做時事評論員 平時普通嘢就同你玩下交啫 依家啲重要嘢唔該你呀收下把臭口啦*你老母

以後唔會再幫襯紅米、時代同乜L嘢韓燒

屌，好up唔up

China Joe 必敗

收嗲啦，仲未柒夠

仲未知自己替身能力？

點解蕭生可以燈得咁準

真係痴線,燈力勁到咁

唉屌你老母
自殺啦

靜...

笑死

媽咪麵都唔夠燒山黎

叫呢條仆街收聲啦，又唔撚唔係知道自己燈，係要咁多咁聲出，搏咩姐

其實你條仆街次次都燈到咁真係好唔好意思呀?

唔好做prediction 得唔得
以後只報事實就算喇

Dislike + Reported

再次引證人唔可以同燈神鬥

仆你個臭街死燈狗

好撚心佢，明知自己估咩衰咩，就收下把死人口啦。
有結果先出黎9up唔得既，死廢老

成個連登既燈力都唔夠佢勁

你睇番佢歷年紀錄先啦

收聲啦燒山

真係屌佢老母
冇咩好講 我淨係想屌佢老母

屌你老母，真係好撚勁

仲差喬治亞未輸住

你死先啦弱智仔

快撚啲死啦西野力ナ
屌你老母

係呀 你最有用啦一定係
死廢青

罪人

如果輸埋我真係五體投地

燒山真係因果律兵器黎

唔知最後會點

喬治亞州拜登反超前

成也蕭生 敗也蕭生

ok

你老母

燒山又中

有咩唔好都賴蕭生，講中果啲又唔提?蕭生畀你哋搞到唔開心啦，畀啲同理心啦
成虫夠同拜登影咗相，你哋唔話佢?

不如Report佢個Channel

明明一開始話燒山燈神只係講笑 點解講講下兩邊都開始當係真

唔好再燈

燈力

鬧燒山嘅人做乜講到真係關佢事咁

我對佢只有贊嘆

成班on9仔 咁撚迷信

有無咁準呀大佬 連GA都玩完啦

樓豬全部POST都係燒山

時事有燒山，財經有麵神
差體育界

你哋究竟訓咗幾耐，燒山一早講咗侵會大勝架啦

帶棗兒

全滅，燒山好波

蕭生依家塊面應該黑撚哂

唔駛講咁多啦大家睇戰績啦
真燈神呀

真燈神
三個輸晒

推

都無買

如果唔係民主黨作弊其實燒山無錯㗎喎
唔好鬧得太過份啦

好撚屈 買莊定買閒 都輸到你冚家產

屌你咩蕭生

屌

我屌佢老母

痴撚線

準確到邊幾個 swing state 被biden 反cup

好撚燈

比利

燒山收咗拜登幾多錢？

三串七 三關都叫緊糊
點知最後全軍覆滅
燈力真係曠古爍今

塞野落佢個臭嘴

仲話自己冇改變世界既能力
太謙虛啦